{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059711",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029093?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 더휴펜션(신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する場合、ペンションに連絡してください。 追加料金が発生可能であり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットと一緒の場合、入室拒否及び払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の宿泊は宿の規定に基づいて決定されます。 入室、退室時間は遵守しなければならず、施設毀損は宿泊客に責任があります。 魚、肉焼きは禁止され、個人用のスカートは持ち込み禁止です。 喫煙は禁止され、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌も慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際、重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 不注意による破損や被害は補償しなければなりません。 スパ/ジェット機の利用時間は入室後20時までで、滑りに注意してください。 ジェットコースターのない部屋と児童、幼児連れの場合は安全に注意する必要があります。 IPTVとWi-Fiを客室で使用でき、すべての客室でプール、バーベキュー場に無料でご利用いただけます。 バーベキュー時間は入室から23:00までで、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されます。 駐車スペースはペンション内にあります。 周辺の観光地として、江口安、達者公園、東ピラン壁画村、統営リュージュ、パク·キョンリ記念館などがあります。 海水浴場や釣りができるところも近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、ペンションに連絡してください。追加料金が発生する場合がありますし、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室拒否及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の宿泊は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室退室時間は守らなければなりません。また、施設毀損は宿泊客に責任があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動や活動が禁止されていますか？",
            "answer": "魚や肉の焼き物は禁止されています。また、個人用のスカートは持ち込み禁止です。喫煙は禁止されており、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌も慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際、重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "破損や被害についてはどうなりますか？",
            "answer": "不注意による破損や被害は補償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "スパやジェット機は何時まで利用できますか？",
            "answer": "スパやジェット機の利用時間は入室後20時までです。滑りに注意して利用してください。"
        },
        {
            "question": "子供連れや幼児連れの場合の注意事項はありますか？",
            "answer": "ジェットコースターのない部屋に宿泊し、子供連れや幼児連れの場合は安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備やサービスはありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWi-Fiが利用できます。また、すべての客室でプールとバーベキュー場を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする時間帯はありますか？",
            "answer": "バーベキュー時間は入室から23:00までです。個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースはペンション内にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には江口安、達者公園、東ピラン壁画村、統営リュージュ、パク・キョンリ記念館などの観光地があります。また、海水浴場や釣りができる場所も近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 679
    }
}